各位,點入到重慶食咖喱

話説,本人尋晚想同屋企試下知名重慶咖喱
去到門口遇到一大班知客七嘴八舌,左拉右址,嚇到我同屋企人走咗去(各位,我地諗住食幾十蚊野,唔使咁熱情)
想問各位巴絲有冇經驗可以安安靜靜入到去幫襯
再想問問邊間好推介

入到去大叫 我要食重慶九宮格

d阿差就會散開

睇你上唔上樓, 唔上咪自己一二樓搵食, 唔洗理佢地

上樓既就同佢地報幾樓幾室, 會有人幫你開路帶你到你去電梯口幫你噤埋lift比你上去

大把鬼佬鬼妹住樓上賓館. 都係自己摸上去, 有乜好驚

上次去都係類似情況
佢地啲嘢食全部無價錢
佢地又唔係好講英文
驚被人鋸一頸血，最後都係走

上樓食啦. 食過3樓同7樓, 覺得7樓好味d, 最鍾意食咖哩魚

3樓 藍色卡片
好食

唔該晒,下次試下